【黑鈔+情騙】神奇藥水漂白還原美金 港女中招唔見1000萬

【22:05】警方更正︰男網友於4月向女事主聲稱，委託她代為保管一批約值* 150萬 美元的染黑鈔票，

藥水洗黑鈔黨再度出沒！將軍澳新寶城一名50歲姓馬女子，早前透過fb結識一名外籍男網友，他自稱聯合國維和部隊派駐伊拉克的士兵，兩人一拍即合，迅速墮入愛河，以情侶相稱，但其間兩人從未親身或透過視像見面。直至今年1月10日至3月29日期間，男網友先後以不同理由向馬索取金錢，她按指示分別7次將合共約170萬港元存入6個內地或本地銀行戶口。

其後，男網友於4月向女事主聲稱，委託她代為保管一批約值150萬美元的染黑鈔票，並會透過一名聲稱是聯合國官員的外籍男子轉交給她。該名男子其後相約女事主於5月3日在內地見面，帶同一個夾萬，內有該批染黑鈔票，其後向她展示可利用一種神奇藥水可將黑色鈔票漂白還原，女事主信以為真，於5月9日至6月4日期間，先後6次將合共約830萬港元分別存入6個本地或外地銀行戶口，以購買該款特別藥水。但兩人其後失去聯絡，女事主始知墮騙局，昨晚8時許報警求助。

警方經初步調查後，案件列作以欺騙手段取得財產，交由將軍澳警區刑事調查隊第一隊跟進，暫未有人被捕。

黑鈔變美鈔的神奇藥水騙案，10多年前在東南亞地區盛行，騙徒大多來自非洲，其後已陸續揭發是一種騙財手法，香港最先04年出現。2011年一名姓馮商人聽信一名自稱利比亞商人聲稱由當地偷運一批經處理變黑的1,500萬美元鈔票來港，可用神奇藥水漂白，借出5萬港元支付運費，騙徒再要求馮支付20萬歐元購買藥水漂白黑鈔時，馮生疑報警，由警員埋伏拘捕涉案非裔漢。

點解呢d智商既女人可以搵到咁多錢

唔係用腦搵返黎

呢個我睇netflix套1000ways to die都見過，點解啲人咁撚蠢

真係橋唔怕舊最緊要重有人受

洋腸橋永久不衰

成千萬流動閑錢 點解係on9女人手上

正呀 成日諗住食洋腸

10年前警訊已有，可能新蝗未睇過

八九十年代警訊已經有